有冇人WhatsApp都send唔到圖同錄音

有冇人WhatsApp都send唔到圖同錄音？
stickers都send唔到

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

一樣

same

Same

係WhatsApp問題定又係別人attack

黑警入左wtsapp?

same 似係whatsapp,問題

有

我仲以為爆數據先咁樣

Yes

me2

Hkbn can’t

一樣 連sticker都send吾到

我喺德國都唔得

壞左

煩死

我以為我俾人cut電話

人在台灣都係咁，似係whatsapp問題

幾時壞完呀

仲未send到

still

我無問題wo

我

same

用vpn 美國ip都send唔到

我send sticker 冇問題
Audio 同相就唔得

我以為電話虧咗

same 仲以為部電話收左皮

WhatsApp 比豬閪伯格收購咗就冇好野

屌
明明調教緊隻死狗乸
今晚就大大力懲罰佢

係咪黑警搞事？又會咁岩timing而家send唔到？

fb whatsapp配合中國打擊自由,telegram出圖無事

7點個陣已經相同 stickers都 send唔到

入埋黑警數

一係就共產黨

係呀

可能比支那攻擊

wtf我仲以為可能港共要block wts

仲未得

加拿大都send唔到

對唔住

我頭先 send 緊幾十張今日郊遊活動嘅相俾朋友
Send 到一半就停咗
跟住朋友都話 send 唔到
真係躁好意思
下次唔會咁

sticker 其實照收到同send 到
不過冇雙剔

錄音就未試

似雙剔功能 壞左，應該whatsapp 問題

真係唔好意思
下次唔會一次過 send 咁大量嘅相出去

唔想俾人見到警暴/被自殺圖？

same problem

圖同錄音都仲ok？

我send唔到出去

好多網都有問題

例如呢 仲有仲有邊度壞

其實WhatsApp死左一日 真係同停市半日差唔多
影響好多野

喺日本用緊wifi蛋一樣用唔到

港共又對供應商做緊野

吾你老母

7點開始send唔到圖 錄音同sticker

更新咗後直頭唔出通知，下下要click入去先知有人揾我#xm

Send唔到貼圖

facebook 有無問題?
上次whatsapp出事facebook instagram一齊出事

想講 twitter好多 whatsappdown hashtag
全球都down

朋友住東區send吾到sticker, 相, voice msg.
另一個朋友住南區，正常

我都send唔倒

same here

ok了

好返

豬西伯格你舊野壞左

frd send到圖比我！但我send唔到

原來壞左咁多年

仲係Send唔到

Same
我重以為係我電話冇位

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

- 分享自 LIHKG 討論區 求推

我仲以為係我network問題

得返

應該係一時得一時唔得

全家都唔得
有人有出有人冇出
應該係wtsapp問題

me

曱近平

共產黨殺到嚟

Same here
WhatsApp 同 WhatsApp business 都係咁

貼圖都唔得

係未有d重要野發生緊 或有重要野唔比人用wtsapp share

哇上咗熱門 我未上過熱門

有人得返有人未得

我用vpn 就send 到

Sticker only
相同錄音都仲係唔得

發生乜事

都係send唔到

我得返啦

Sameeee diu

我試咗更新之後都唔得
係咪以後都唔好用whatsapp

我用緊wifi 你係咪用data

Sticker 相同voice msg 都唔得

咁用乜好

有啲台得 3 好似得
Smartone 唔得

改用Discord?
我wts用到sticker

我smartone唔得

資訊封鎖😖

就算用Wi-Fi或者自己啲data都唔得

我
係咪比狗睇上咗

樓豬好得意

係，csl

中共網軍

1010一鳩樣
返撚咗大陸咁玩封鎖

以為未更新
更新咗之後都唔得
俾人attack嘅話係咪要棄WhatsApp

wifi應該OK返

+1

有冇人都係咁？

更新！已恢復

彈都唔彈呢句出嚟

人在英國都係咁
唔係得香港

Send到，對方下載唔到

依然係down唔到同send唔到圖 voice message 都係

仲未用到

我都係咁

仲以為電話壞咗

Send唔到圖